其實迪基亞第一次打呢D大賽，難免會緊張

平時響曼聯渾渾噩噩，根本冇大賽踢。

平時得d 雪糕筒
依家d 人郁黎郁去搞到佢分曬心姐

佢啲魔性去左邊

佢踢咗EURO 2016

冇雪糕筒都撲唔到一個12碼牙

嘩，個陣利記個龍冇人咁講

一場歐聯撲救都多過佢成個世界盃決賽周啦

一場柒既次數都多過人地成個世界盃決賽周

溫室龍門

佢柒兩下，
DDG柒既都唔止兩次啦

咪甩手果球, 仲有邊次?

4場得一次成功撲救仲唔夠柒呀？

麥巴比呢？會唔會緊張呀？

你有無睇果幾場架
其他果幾球救唔到係佢錯?

咁就唔好捧到佢上天啦
英超第一龍門喎
courtois opsina k舒米高都踢得好過佢

你都on9 ddg有名有利洗同你世界盃博命？

咁佢以為前面兩個好過曼聯果兩個咪大安旨意囉 點知都係咁

你都識講英超第一龍門

留返D力 返曼聯打工好過